林子健事件之後 師奶圈已經傳緊 D大陸師奶擄走細路都係假嘅

林子健事件之後 師奶圈已經傳緊 D大陸師奶擄走細路都係假嘅

多謝哂

又幫到政府解圍 同政府大和解舖橋搭路

咁唔傳南京大屠殺都係假

白鴿呢球助攻真係靚呀

日本單方面屠殺 X
大陸扮日本人搶殺 O